無啦啦不舉 （隻手 肩痛） 睇咩醫生好？

尋日無啦啦隻左手舉到一半就痛
而家好似左冇左隻手咁

上網google似係咩肩夾擠症

有冇巴打有經驗 睇咩醫生好？ 見物理治療師好貴

五十肩

歡迎您加入五十堅團隊

一星期會好返，但能力無一半

咁睇咩醫生

之前見ig有條片見到個外國人舉二頭之後成舊肌肉上咗去
之後上網揾可能係肱二頭肌肌鍵炎

睇骨科，如果佢確診你係五十肩，咁你可以慳返D錢唔使再睇。